「皮革撚入」皮革銀包可以點？

想問下皮革銀包塊膠片可以係邊到買？
想努力整個銀包送俾個好好既朋友
求下各位巴絲幫幫手

去大南街搵啦
有幾間都有
Btw 有興趣可以睇下我開啲po 我獻下醜